SMS內置秘書服務

近排收到好多用手提電話號碼打嚟問借錢，真係好L 煩。
剛剛搵到間有sms 秘書服務嘅公司，仲要唔駛比身份証上台。有需要可以試吓

用來電過濾咪得

現在好多用手提號碼cold call, filter 唔到

用開喵喵無事

用緊csl call filter, 隔唔晒

你廢

點都要有第一個call, 之後有人報先隔到架